自爆，各位再見

唔送

咸濕仔

衲dee有乜嘢想講

🐶
🥻

又幾盞鬼

正呀

魚腿

荔枝角私家飯？

狗糧都咁好餸？
轉左主人？

魚 雞

愉雞樂

今次高汁 10/10

幾錢？

推

盒飯個style似係台灣

Xsden見，玩膠唔該明顯少少，好多人分唔到

狗肉？？？

挽留